[新生活] 全屋傢電任攞

電器、傢私、書、廚具、床具(應該無人要)，乜鳩都唔要！
為咗環保睇吓有無巴打有需要就攞去用。地點鰂魚涌新威園。要攞就聽日星期四搵我。

whatsapp：61893045

應該係暖爐
四月的你生不逢時

一堆書

健身器

有
聽日上嚟攞，夜晚九點就全部送堆田

床，連櫃

啞呤、氣爐

書櫃
書枱

電腦枱

床褥
床單
床具

要啞鈴可以嗎？聽日過黎拎，謝謝

D傢私咁新都唔要

電飯煲

一堆DVD

當然可以
鰂魚涌新威園

其實我好想要新書櫃但係我又唔知點樣拎

希望有一個新的人可以疼惜他們
這也許是我的錯，但又有誰來疼惜我呢

慢左添，我都想要

茶几

我都想要

健身器係用黎玩咩？

暖爐
及竹蓆

賓州

練腿部肌肉

仲有好多不能詳述

我想要標童話集！！！！巴打！！！

已whatsapp巴打，感謝

好
我諗應該仲有書你會鍾意

聽日到鰂魚涌新威園

竹蓆留俾我可以嗎
媽子想要

sure
聽朝 10:00am 開始我就嚮度

咩黎

可以啊聽朝見

組團上巴打屋企

啞呤有興趣

係咪唔洗錢? 幾時可以拎?

見到個啞呤就知樓主好大隻 我果個得15lb

我都想要啞鈴，仲有冇

仲有啲器材好似個彈力棒咁你應該會有興趣
得閒又近鰂魚涌咪上嚟打個轉囉

你見到嘅全部唔洗錢
10:00 - 21:00

頂，隔離樓

巴打咁近
打個轉啦
吹吓水都好

好 聽日下午黎拎啞呤 到時whatsapp你 thanks bro

可唔可以打開影黎睇下 瘦仔有興趣變大隻

移民?

幾時到我地

好似有另一個巴打問左先wo

係咪今日下午都OK?

移唔到咪同班大陸陷家剷攬炒囉

係啵 SOR

我住西灣河
大家唔好同我爭

我住佢隔離樓都未出聲

我見大家都要啞鈴
廢事白行喇
我就唔要既

對面樓，好想要書櫃，但係唔知點拎

好浪費 聽日有時間上嚟搵下你

好多鄰居

見到好似有吸塵機 想要

巴打係咪開住門比人入黎任拎

我都想要吸塵機 有冇

如果近近地我幫你手搬啦
唔搬去你度都要搬車走

好！

如果你收留佢
我多謝你

有咁旺場就好
唔想啲嘢去哂堆田

係咪今日上黎都得

今日唔嚮度
聽日啦

聽日有興趣的朋友可以直接嚟
新威園D座五樓1室

樓主係咪發生咩事？唔好做傻事丫
定係去移民

多謝
唔係移民

新生活

作詞：黃偉文
作曲：陳奕迅
編曲：李漢金
監製：王紀華

這一個字母 那一闕樂與怒
每一個月初的8號
這一帶別到 這齣戲 別再做
這種藍綠色 不要亂塗
對你有過這麼深的愛慕
處處是記號

舊情太多 新生活要好好過
世間要除去什麼
物証摧毀掉五千億個
也不要留低一個

某些名共姓 某餐店的風景
某一套漫畫主角造型
掃光了物証 炸毀全部風景
難道懷念方可以暫停
與你有過這麼多的約定
處處是記認

舊情太多 新生活要好好過
世間要除去什麼
物証摧毀掉五千億個
也不要留低一個

讓我將生活徹底擊破
砌一個全新的我
將生活再清洗過
到底我還有什麼

就算摧毀掉五千億個
我心裡還有一個

明日是否好天我不知道
但明日之後一定更好

巴打加油

我都好鍾意呢首歌
唔知巴打咩事但祝生活順利

道長